好心非八大就唔好叫自己做大學生

人唔笑狗都吠

點解 利申: imperial

講真, 要係香港讀大學已經唔可以叫大學生

香港文化。
港大覺得香港得一間大學
中大科大覺得香港得三間大學
城大理大覺得香港得五間大學
浸大嶺大教大覺得香港得八間大學。

港大覺得香港得一間大學
中大科大覺得香港得兩間大學
城大理大覺得香港得四間大學
浸大嶺大教大覺得香港得六間大學

恒管仔覺得自己係大學生

唔知醜

好撚精警

agger
利申嶺南

以咩成績入

真係好精警